而家仲玩絕食邊有用？同警察BBQ咪算

唔流血點會成功

利申講緊燒野食

各自努力阿屌你老母
開埋哂啲垃圾post

而家仲玩分化邊有用？

咪理其他 同路反惡法嘅人 做咩 做好你自己先啦

夜媽媽係黑警隔離放宵夜都唔好呀

佢一路絕食 你一路bbq咪得

革命唔流血？
寧願坐係到比人打？